1)

Implemente una rutina (en Windows o Linux) que dibuje un óvalo que ocupe toda la ventana.
Detalle
2)

Escriba un programa ISO C que procese el archivo de números datos.txt sobre sí mismo. El procesamiento consite en convertir los números encontrados (de 1 o más cifras decimales) a octal.
Detalle
3)

¿Qué es la herencia?¿Para qué se utiliza?¿Qué tipos conoce?
Detalle
4)

Explique el propósito de la función pthread_join. Ejemplifique.
Detalle
5)

¿En qué consiste el proceso de precompilación?
Detalle
6)

Escriba:

    La declaración de una función denominada suma que tome como parámetros 2 punteros a entero y devuelva un puntero a un número de punto flotante de doble precisión.

    La definición de un puntero a una función que toma como parámetros un entero corto con signo y un puntero a puntero a caracter y devuelve un número de punto flotante. El mismo debe poder accederse desde cualquier módulo del programa.

    La definición de un entero con signo denominado A.

Detalle
7)

¿Qué objeto se provee en ISO C para manejar la consola de entrada?Ejemplifique.
Detalle
8)

Declare la clase Número para almacenar un número de 100 cifras decimales. Incluya: constructor default, constructor de copia, los operadores +, ++ (posfijo), ++ (prefijo), >, =, << (corrimiento de bits) y <<(impresión). Implemente el operador <<(impresión).
Detalle
9)

Escriba un pequeño programa que, sin validar errores, acepte una única conexión TCP en el puerto 1972 y reciba paquetes de no mas de 600 bytes, terminado en '0x00'. Cada paquete recibido debe ser devuelto con todos sus bits negados. Terminar al recibir un paquete nulo.
Detalle
10)

¿Qué es un iterador de STL? ¿Cómo se utiliza? Ejemplifique.
Detalle 
